【的士不顧而去】婚禮攝影師好轉︰我冇事 多謝大家關心

婚禮攝影師Solo昨晚遭的士撞傷，司機事後不顧而去，至今日被警方尋獲。Solo左手骨折及頭部受傷，一度需要留醫伊利沙伯醫院深切治療部，至今晚8時許，Solo情況終於好轉，轉往普通病房繼續留醫觀察。

Solo戴上口罩、一臉倦容躺在病床上由護士推往普通病房，其間向記者稱只是「皮外傷」，並表示「我冇事，多謝大家關心」，Solo又指暫時記不起車禍的經過，「被人撞前後1個鐘都唔記得」。被問及會否譴責涉事司機時，他笑指「我連佢係邊個都唔知，冇晒記憶」。

Solo情況終於好轉，轉往普通病房繼續留醫觀察。(徐雲庭攝)

嚴正執法

而家d hit&Run case 猶太人係咪唔會再理

以前好快就拉到人

人地捐左錢嫁 拉咩 警的一家親
拉自己人？

收左片仲拉人

物以類聚